除咗懷念烈士之外，大家仲有樣嘢可以關注

其實呢件事我更擔心太古廣場嘅物管/保安團隊

12號嗰日放咗抗爭者入去避難，我諗佢哋都可能俾高層照緊肺

今次有義士係佢哋範圍走咗，我好驚會有屎忽鬼高層藉機對啲前線員工算帳

會唔會有嘢我哋可以做到，確保啲高層唔會搵班前線員工祭旗？

我諗要接觸一下啲前線員工先知我地可以做到啲咩 同埋佢地需要啲咩